[Router撚］屋企用緊R7000想換RBK 40

如題 屋企設備如下
1. 電腦一部（wifi手指）
2. PS4 PRO一部
3. Iphone 2部
4. Android 電話 3-4部

MU-MIMO如果設備唔支援就無用 有時仲慢左
RBK 40有無得手動關閉MU-MIMO?
RBK 40內建天線會否慢左？
RBK 40佢係3頻 5ghz x 2, 2.4ghz x 1又會否慢左？
求各路英雄比d意見

你換都係想掃盲點
速度上面正常感覺唔到

要換就換AX ROUTER而家仲出AC好快淘汰

AX router有無mesh玩？有既話係咪天價？